Impressum anpassen

Algebra-Artikel


Darstellung komplexer Zahlen in der gaußschen Zahlenebene

Bilder sinnvoll einfügen

Nach der Herleitung von Formeln die Ergebnisse besonders hervorheben

Im Aufgabengenerator Multiplikation die Addition/Subrtaktion verlinken

Betrag komplexer Zahlen: Bild verlinken

Style:

    - Aussehen von Div-Tabellen und normalen Tabellen synchronisieren

    - div-Tabellen

        - ```<hr>```-Element füllt ganze Tabellenzeile aus

        - Verknüpfungen zu anderen Seiten rechtsseitig ausrichten
